[7月新番] 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 第二季

CAST
貝爾：松岡禎丞
赫斯緹雅：水瀨祈
莉莉露卡：內田真禮
韋爾夫：細谷佳正
倭：赤崎千夏
琉：早見沙織

STAFF
原作：大森藤野
角色原案：安田典生
監督：橘秀樹
總編劇：白根秀樹
角色設計：木本茂樹
音響監督：明田川仁
音樂：井內啟二
動畫製作 : J.C.STAFF

JC

漏左

劍姬喺cast度連名都無

jc

求下jc唔好整柒

收到風頭3集有努力整
之後就

獨立左
自己有外傳
唔入正傳鳥

有熟肉單聲 唔要P站

希望唔好崩，好期待
戰爭遊戲

第一季超水準

依套算唔算jc親生?
上季好似唔差

劍姬外傳做到成pat屎咁

即係JC係Hestia派

其實係琉派

做完6-7卷，剩返既做琉外傳就正了

今晚幾點做?

以為逢星期4晚有得睇
仲等我尋晚HI左成晚

如果戰爭遊戲都整得爛
都算一種天份

咁多動作戲 jc實手殘

本身打牛太型拉高哂成套

上季過左打牛都係普通

睇下一拳第二季
唔好期望太多會安全d

一拳係街邊執返黎既野仔
地錯係親生仔，點同

有冇人有直播LINK

JC不嬲都能人所不能

睇預告d動作戲都係一貫水準咁
冇期待

魔禁有版你睇

有得睇未

第一集JC黎講水準超班
作畫穩定節奏正常,體感時間短過實際時間果種動畫

個OP 整得堅好

生肉

動畫死谷，都谷唔起人氣

留名待J

奧娜派

好撚正呀
一集唔撚夠呀

兔子又要比全世界助攻佢

真係好正,jc 既質素翻泥啦

頭兩集的質素不能作準

要用幾多集先可以打柒班仆街

快過火箭

半季

睇定d先 jc多數都唔會失望

琉bb

水瀨

期待戰爭遊戲

更新未

跳舞唔係Powerpoint,好感動
btw viu 有得睇

12 集？

淨係見到一方通行

op勁到，之前魔禁三op2都係田中哲郎做，的確有料

分類，最新上架
唔好禁日本動畫

搵到

整魔禁三OP1嘅 → 地下城二監督 (橘秀樹)
整魔禁三OP2嘅 → 地下城二OP (田中哲郎)

阿波羅話晒都係神黎 畫到成個痴漢咁

咁佢真係係痴漢

d顏藝

起碼做6集
仲要係智取

不嬲全部神都short short地
只要愉悅就得

睇黎做戰爭/娼婦2part

戰爭遊戲係大壇野黎,唔係就咁幾條友隻揪

有

12集應該打埋伊絲塔眷族就算 唔會播龍女 異端兒
冇第一季咁趕

應該係

首先
然後
重有
最後先打

應該痴左先會去做龍女

有無記得佢17年套 劍姬神聖譚
晒d咁錢既去整外傳，不如二季略略帶過算

有少少狂賭Feel

套野我當冇睇過
其實小說外傳好好睇
係動畫整到成pet 屎咁

外傳小說係唔錯 動畫就

外傳12根本係正傳
兔子佢地活躍到

好難想像到果個月神係死基佬阿波羅既家姐

阿波羅出古惑害月神射死鍾意既人

(希臘神話入面)

畫得幾好

2期op會唔會整得太誇張

咩係戰爭遊戲?

眷族vs眷族

但人地個族咁多人咪比人屌打

唔劇透
你睇OP就知結果
至於點打只能講睇小說係好精彩

地錯呢本書就係由戰爭遊戲篇開始起飛 之後越寫越神

睇完雞竇就棄左，不冷同孤兒院果篇悶死

打牛嗰位根本係成套野高潮位來.

又有得睇我老婆 女神大人

今季應該係黑龍村收尾

我都係😂 救左隻雞出黎就冇睇
係琉 代打好正

第8卷其實掉落OVA都無所謂
有多集數拎黎做琉外傳好過

琉

一集做到d乜

想睇動畫依幕

果然係jc親生仔

一拳就垃撚圾

便宜仔
整得再好都會比人話唔MADHOUSE好，索性hea做

因為第九篇係日常 第十卷異端兒開始就到左高潮位

十五卷係回憶篇都係

d力留晒係外傳12

呢套野都係睇赫斯堤亞

13 14卷睇琉妹紙

異端兒
睇到打冷陣CLS
呢套野雖然王道
但真係好撚正

骨佬開大之前真係喊出黎

我覺得係都市打石龍個下喊得最勁
同艾絲佢地大叫 唔好搶我怪 呢下
真係打晒冷陣
為左要保護佢地
又不得不落手打

睇到OP D作畫咁神我望住一拳真係想crycry

話時話我自己睇所有野都係
睇到漫畫幾得意
轉去追小說

唔知係咪知道晒劇情
睇動畫始終差D
特別係第一季個尾 有D 奇特

不過暫時睇完第一集
還原D 劇情 還原得幾好

雖然唔多唔少都CUT 走咁左D 劇情
但都理解 始終唔可以好似小說咁寫咁多野落去

睇小說個時已經係度諗
如果動畫出戰爭遊戲一定好撚正
點知漫畫就停撚左
仲以為動畫會胎死腹中

一定係 因為小說描述深入好多 動畫只係視覺上做俾你睇個劇情輕輕帶過

想睇阿爾戈動畫化

最正係保龍女
俾公會條女打一巴個下

本身比人笑 劍姬仲好睇過正傳
但到左後期正傳又反超返劍姬
但又唔係劍姬做得唔好 係正傳太正

阿波蘿 都幾賤格

劍姬11 12都唔輸正傳

OP唔係未出咩地下城,果首ED黎

op黎

外傳10都做得幾好11 ok 12未睇
不過係兩邊都好正 正傳13-14又係冇得輸

Jc最錫地錯

親生仔

直落整埋第3季有無得諗

好想睇異端兒篇

做到第十四卷我驚佢印唔切呀

地錯3 應該得 不過可能要等一排 比jc回下氣 獻祭多其他番（唔好獻祭超炮3）

第一季係2015年春番
第二季係2019年夏番
第三季應該好遙遠吧

有無人覺得jc今年好屈。。。。接左幾個大ip。。。唔講質素。。。真係無邊間有咁既能力做到

點解貝爾冇figure

6，7都做12集
如果9，10，11都係做12集就好奇怪
加上8又有唔少伏筆
希望佢8，9，10，11做半年番就好

係...四套有兩套都係外判...

其中幾集姐

第8卷呢季會播埋啦

但完係8 又好濕鳩 冇咩高潮位

第8卷最尾兔仔，乳神同劍姬一齊番去個幕都幾好嘅
不過成個第八卷都幾難串連起上嚟

祈妹配得好聽左

停係8卷真係麻麻地

將7 8卷次序掉轉咪得囉

果然係親生仔

劇透注意：

咁話晒第8卷都有個傻鳩軍神搞事
捉埋乳搖神 男主同劍姬平安返去都算ending黎既
（白兔仲要俾醉酒鬼家暴）

4重加密呢

太耐既野已經唔記得第8卷UP乜咁濟
睇OP 好似去到春姬會完

動畫第1季係 1-5 卷
動畫外傳係1-4卷

想問男主今個season有冇開掛睇

小說好撚正

外12好鬼正

唔識睇日文

輕國已經出左頭幾章

兔仔嘅掛係升stats快

兔仔掛唔多 但兩個都係屈機既

跳舞嗰度全世界助攻

神助攻

睇番劇場版
女主角亞提密斯個人設幾正
赫斯提亞閨蜜 仲有坂本配音
咁樣一次用完即棄真係好可惜

神話本身仲係阿波羅家姐添
原作撚知唔知有冇曾經提過依個角色

好似無

冇 應該劇場版用完即棄左

期待雅典娜好過

這是一個拯救少女的故事

地錯最正,異端兒篇簡宜無得輸。

水瀬

水瀨祈真係好正

1點

意外地仲keep到

真親生仔黎 邊似啲假仔 外判做

感覺上戰爭畫面有d怪
混戰果種感覺差咗少少
不過都合格嘅

發覺今季最期待呢套

今集一樣高水準 做哂俾人追殺個段
最令人意外係ED都整得相當用心 歌又掂
10分呀

表白正啊

好想就地正法乳神

OP算唔算劇透，間屋擺明係阿波羅果間

對原作黨黎講無所謂

原來ED好早就有人UP左

副本房間已開啟
經驗外掛已準備
淨低就係吹雞打佢老母

好撚野wow jc
親生仔ga 一哥一到第二集都整到咁樣
果然我熟悉既節操社

ED咁難聽既

打7個波羅啦,咁撚樣衰

睇個勢正係做到打伊絲塔

唔緊要，我對人講都會有人唔明
重要我解釋

做琉外傳好過啦

琉有冇h漫

我覺得JC畫個啲猙獰樣係幾有feel

琉外傳我覺得麻麻炸啵

話時話依家先發現VIU 入面莉莉 個名係林林

ED 好似透得勁多

點解JC同幾個月前爭咁遠嘅

有啲打鬥skip到出完招之後轉鏡頭然後飛幾條友出嚟

咁樣搞鳩貝爾
好冧佢嘅芙蕾雅會唔會滅撚左阿波羅

小說黨
睇動畫既情況下都覺得做得幾好
頭兩集已經做到幾緊張唔錯唔錯

親生仔同祭品既分別

btw jc今季好似又4開痴線到底今年佢地有幾等錢洗

好似個個都好冧男主角咁個個爭咗要佢

因為佢真係純情小白兔
琉成世只係比三個人掂佢，貝爾就係其中一個

第二集已經好PPT
之後點算

JC來講算好好啦

可唔可以講下其他兩個係邊個？

希兒同前眷族團長
酒館隻傻貓想掂不過次次都比琉一掌掃低

止唔止掂咁簡單

睇下第4集表現如何

點解得12集咁少
等咗幾年

正傳14

作者自己都話要開發下琉呢條線

第2集崩到仆街

睇完第一季，無睇劍姬外傳！
唔記得左紅髮同忍者女同男主角有咩淵源？有冇簡介比我回憶一下？

唔係好肯定你問邊個

Cap張圖睇下

魔劍佬第一季咪做左兔仔專時鍛造師
命都係因為上一季為左救千草所以帶左成堆怪比兔子佢地，搞到佢地差D出事，所以個心有D覺得對唔住兔子，然後依家間唔中就跟佢地冒險。
劇透

主角隊嗰4人，我只記得主角同執石蘿莉！紅髮男同個用劍既女忍者完全無左印象！

紅髮 鍛造神眷族
幫主角造裝備 換取 同主角組隊升lv

忍者 建禦雷眷族
第一季推怪比主角個team人，
之後同主角係18屠團p巨人boss

造劍有返印象
推怪真係唔記得！係第一季第幾集？去睇返先

唔明點解太陽神對男主咁病態本身以為佢係基
但係佢又好似溝過大波女神

第一季我估 15 集左右
頂唔順, 番唔到上去, 掉番轉落左18 層

第一季ending 就打層主

男女通殺

第10集-LAST個集

射箭個女仔係邊個？thx

米赫眷族條女，前冒險者被怪獸整斷左隻手之後ptsd就冇做

有玩game一定識

我都想問 無啦啦彈個人物出黎

第一季，第二季第一集都有出

唯一一套異世界純情男主無令人反感。。

史萊姆
雖然係男定女仲有爭田

爭議

咩名

有冇簡介睇睇
無印象

又係賣肉番

係咪已經潔癖到一個地步，一有祼露鏡頭就=賣肉番，一有賣萌鏡頭就=廢萌番

咁上神大人件衫的確好h

「米赫眷族」的成員。天青藥鋪的店員，時常一副昏昏欲睡的表情。
用了六年時間升上Lv.2，但在中層的冒險中重挫並失去右手臂，從此對魔物產生恐懼心理而無法繼續擔任冒險者。現在的右手是迪安凱特眷族研發的義肢。

第一季有場出但無聲出

特色黎

咁咪姐係賣咁

其實故事重點從來唔係佢身上

冇咩
記得上季佢水鳩貝爾買佢啲藥

同兔仔買材料又俾少＄

動畫印象中係無

動畫好似冇提過買藥
不過原作黨就會好深印象 初始角色黎

動畫冇咗quest x quest

係
果陣小說睇到佢做sniper果陣都唔知佢乜水
睇番前幾卷先知
quest x quest幾深印象

小說 比較仔細有提同米赫 既 貧窮聯盟
動畫無乜篇幅寫呢啲

仲有建御雷神
三大窮撚
兩個要去賣薯餅 一個連藥鋪鋪租都差啲比唔起

人地小說插圖畫到咁
動畫就要跟嫁啦
咁就變肉番呢

係 建御雷間薯球鋪仲要係乳神既死對頭

有個外傳寫佢兩間係度鬥 勁好笑

雙性戀
只要係靚仔靚女都岩

唔駛靚仔，貝爾設定都唔係靚仔

阿波羅個人設係咁阿嘛

每集見到神大人 都想即卡打個飛機
有無咩 嬲屌裙h動 或者av 推介

個幫手只係諗到琉,但佢現得身咩

仲諗住蘇摩個樣會成個呀叔咁

下集應該黎料？

你睇返PV個樣先

今集無講到乳神拎左把神刀做抵押贖莉莉
下集應該開打終於有我琉BB戲份

出過一幕，未睇小說之前以為路人甲黎

有冇人覺得呢集希兒把聲唔同左

今集劇情一樣無咩點飛做足哂 艾絲最重要嗰句對白都有講到 滿足滿足

+1 仲以為係宙斯type

最關鍵個句

我以為蘇摩外表係海格咁

我記得之前好似睇過插圖係頹廢美少年黎

好多戰鬥都要用到呢句

lefiya係唔係唔會喺正傳出場?

插圖好似有一兩格

地錯d插圖畫成咁睇左都未必記得

節奏好快,不過要講既野都有講,
係沒左抵押神裝個part,
如果要挑剔既話就係莉莉飲酒個part做得唔夠好,
飲完唔夠一陣就原地復活,
雖然原作都係咁,
但製作組其實可以加d回憶殺令依個位更煽情.

表現唔到莉莉對抗到神酒有幾震撼

小說有講下 主要都係因為同艾絲太close 跟住追殺貝爾

不過唔多篇幅

洛基眷族係正傳不嬲都係大配角黎

插圖成日都睇完就唔記得

外傳暴走去拍門真係好正

嚇到春姬即刻落閘

動畫不會告訴你的那些事

以前睇過 cosplay 果d 冇邊個似一係樣唔夠細 一係波唔夠大 有個比較ok的 但樣打格 可能係公仔

唔係一定要cosplay
主要係想j 條嬲屌裙

咁好易搵者

老老實實我覺得呢d裙 我冇特別喜歡

係女神大人呢種 身形先著得吸引

估唔到係兔仔心目中蕾菲亞都係其中一個英雄，佢應該未知蕾菲亞升咗lv4

正路阿
佢都係開戰前先升LV4

抵押神裝想知多啲

因為退團要唔知幾多錢
乳神就話把刀唔知幾
抵押住先

咁貝爾仲有咩武器可以用

牛若丸 魔劍 好似係

牛若丸

打完牛妹既掉落道具
韋爾夫 出品

裝備黎講.....
好想快D睇到貝爾戴圍巾
不過最快都要第四季

歌利亞 有排wo 大佬
第三季 都幾肯定係異端兒
如果有命有第四季 應該就係
13~14卷既內容

一口氣追完第一季再直落第二季
好好睇
好鍾意劍姬

(其實其他角色都寫得唔錯)

明明動畫夾硬谷上神

神我反而無咁鍾意

劍姬有種遙不可及既感覺
同埋唔多出聲咁
又靚女又勁

上神根本係一個煩膠
劍姬係唔麻煩既天然呆，正好多

兩個都唔鐘意
莉莉>琉>>>>all

琉係14卷 真係甜撚到核爆

lion重要早見配

呢d中途貨色

莉莉覺得遲早會比芬恩搞掂

黑肉妹先係真女主角囉

招技 一早同大家講左
貝爺係注定食牛歡喜囉 好冇?

龍女 世界第一
為了龍女 我說不定連劍姬都可以幹掉

吹大的
讓你大半

天然呆勁正

希兒>琉>劍姬>>>>>>>>>其他

乳神>ALL

琉世界第一

唔洗爭
溝埋一齊開後宮咪得

屌 你班友都唔識揀既 梗係春姬啦
狐人 娼婦

幾時攻陷埋蕾菲亞？

蕾菲亞同佢最襯
其他真係有姊姊感覺多D

陷咗啦
成日呷醋

預告

有無圖睇？
太多角色
記唔晒

睇完圖都無印象係邊度見過佢

正傳無乜戲份
外傳動畫基本佢主場

如果想睇外傳唔好睇動畫
睇小說或者漫畫

外傳岩岩好
12卷完

外傳漫畫仲好睇過原作小說，
特別係萬能者團人幫百合妖精擋3分鐘個part

外傳係專講劍姬果個？

係，洛基眷族做主角

遲d搵漫畫睇
Thx

正傳 ,劍姬外傳 ,琉外傳 都有出漫畫，兩本外傳漫畫都畫得好好，反而正傳畫得好麻麻。

我自己
正傳>琉>劍姬咁排
劍姬畫風我麻麻
最鍾意琉外傳 畫風最似小說插圖
正傳先唔講停左刊
不過當初都係因為睇到正傳漫畫先接觸地錯
跟住再轉睇小說

小說停左？我睇漫畫的
異世界呢套算好睇了
希望有得睇落去啦
不論外傳定正傳

正傳漫畫去到89話停左好耐
劇情應該去到第2季動畫第一定唔知第2集

俾著係我邊止7次

如果鍾意洛基眷族既話
建議去睇外傳漫畫同小說
內容主要圍繞住洛基眷族黎講
本身應該女主角係 艾絲
但係都有好多其他團員既深入探討
黑肉姊妹唔記得6卷 定 第7卷 水都
狼人(8卷)

小說冇停
停咗果個係正傳漫畫

琉外傳漫畫就完滿結束咗

呢PART..睇到眼濕濕

外傳漫畫小艾絲qq

動畫連內心讀白都無
完全唔知想點

外傳漫畫艾絲好正

我自己覺得個cv比人玩
業界咁黑暗

但係我真係好想講 3套漫畫 畫風最難接受就係劍姬
好少女漫畫feel

唔係好記得係咪第一季洛基團落去哥利亞嗰層
艾絲同貝爾見面，蕾菲亞係後呷醋
有d細位有佢樣

蕾菲亞外傳女主角黎

係，同埋第一集洛基眷族去慶功嗰時都有幾個shot

改對白

會唔會有小說link睇下?
兩日追曬動
個外傳同正傳集集都咁上下樣 係最尾個兩集有少少唔同
不過都ok嘅 有d位都叫有補充番

睇1小說好呀，好燃，記得睇埋外傳，但唔好比人劇透到，啲伏筆真係

Thx清
見到個頂有繁體化

想問下巴打們有冇啲差唔多類型嘅動畫/漫畫推介下

開發下琉條gap

今集都幾崩下

一集就講完痴線 最尾兩個大戰cut到 前後三分鐘都冇

分鏡又垃圾,張數又唔夠,搞到好多動作都唔連貫
最後同boss單挑部份畫得hea到
說好的親兒子呢

咁係咪唔洗睇

撐到三集算係咁

大師兄歸位啦

屌,好撚垃圾

點解可以垃圾到咁
完全係0緊張感 小小氣氛都冇
無啦啦就完撚左
快到仆街 又打得垃圾

呢個先係熟識GE JC

清點睇第4集

未睇，唔想睇
聽你哋講都好有天份
係叻嘅

我靜係睇動畫，冇睇過小說比較唔到，純粹覺得趕進度咁款

普通攻擊是全體二連擊，這樣的琉你喜歡嗎？

Fit幾下就冇，ja ga

屌佢老母，畫到好似智障睇電視咁

僅有既戲份都咁拿西

唔係話唔睇得或者好崩 係個節奏好奇怪

頭重尾輕得好西利
屌你明明兔仔同boss 55波講到屌打咁

期待左咁撚耐你比啲咁既野我睇 DLLM

JC 好野 JC 萬歲

前半都算,最期待單挑果度fing 兩野就斷劍,完全做唔出特訓後判若兩人果種感覺,屌出聲

D打鬥洗唔洗咁撚hea....

希望jc唔好出下一季
我唔想連異端兒都崩壞

以為睇緊one punch

屌...第四集做乜撚

未睇 唔好嚇我

失望

動畫黨表示之前見到你地D留言好期待
睇完之後真係想dum左部電腦

今季做埋
Cut左日常果卷
下4集做雞場
再下4集異端

果然4開係親生仔都頂唔住

異端兒Cut到4集會係點既樣

留4集做琉外傳好過

想問下條頸鍊咩黎?有冇用
邊個俾佢?

係game到3個換一粒萬突

之前有傳聞話得頭3集正常

唔通真係批中左

屌你老母唔係戰爭維持3日架咩,仆街10分鐘都冇就完左

拖下手仔就沉船

小說都係短 係jc 做得垃圾姐

wadiu
未睇既我係咪唔睇好過睇
唔想破壞我對戰爭遊戲既幻想

希兒比佢果條？
利申未睇第四集

睇小說完全係好爽
好興奮 好熱血嫁嘛

冇睇小說,動畫黨覺得幾好,以JC來講已經超班,當然打足3集會更好,但係都要考慮之後春姬篇,所以戰爭遊戲唔可以太長
btw,兔子班人真係太bug,完全屌打Apollo眷族

BTW 淨係琉都一個屌打晒成團阿波羅啦
話晒都LV 4
最緊要係木馬屠城記
個小說個時真係好撚正

JC果然無令大家失望

打鬥垃圾到

魔禁三既節奏

補多句
如果1季12集
正路6集戰爭遊戲 6集春姬
異端兒呢季正路係無可能講得晒
最多都係留下伏筆

留左伏筆都唔知幾時有得睇
4年先有第二季

一集就打完

不過佢依家咁既進度
戰爭遊戲 4集 春姬可能2 ~3都收佢皮
跟手 異端就5~6集

....咁樣我唔睇算

有冇小說黨可以簡單解釋下佢哋啲戰術同咩魔劍嗰啲設定?

戰術
莉莉扮阿波羅隻小人族開城門 參考 木馬屠城記

魔劍條友 鍛造師 有仙精血統 可以造魔劍

限次數攻城具器 射幾次就斷 紅毛家族先整到

我都覺得可以唔洗睇
廢事破壞左我既期望

基本上魔劍就係韋爾夫血統所以佢造嘅魔劍會勁好多
戰術就係莉莉變身做間諜同開門
其他人幫兔仔分散戰力
再入去炸穿樓底同敵人主將1on1

係，比阿波羅條友用魔法打果陣條頸鍊甩左，打完交最後有個畫面係條頸鍊粒石碎左，頸鍊上面有個頭像，之後個畫面去左芙蕾雅度

姐係條頸鍊係芙蕾雅既野?作用係保護貝爾比果招魔法打中唔會一下秒?

係

聽閒係女神戰車 [(芙蕾雅眷族 )阿妮雅阿哥]比希兒

無左問兔仔數值
本來期望有個位可以自high下

佢果招追蹤魔法算係大絕黎嫁啦
同阿波羅 條閪佬有相關

岩岩睇左第四集
都唔算話太差既
係急左啲咁囉

今集飛得快到.....
明明可以打足2集

同蘇摩眷族叫佢幫手捉走莉莉好似係

係咪韓國d公司都玩抵制hea做

又崩又快

差撚過一拳

玩game先有既福利

隻兔除左魔力

其他全部SS

on99

親生仔？ 睇過

吓, 咁就打完

屌呀 咁撚HEA既

第一季打牛仲好睇

JC打鬥巔峰

表現唔出貝爾特訓完變強嗰種感覺
真係幾差下

由一開始單方面比人屈機，到今集見面唔洗10秒就無傷爆人武器

真係好兒戲，小說好睇一千倍

打隻牛仲好睇過打呢班人

動畫HEA姐
明明小說入面戰爭遊戲幾精彩

JC都係摺咗去算啦

JC無崩已經好好㗎啦

我覺得小說 入面 戰爭遊戲 所以講莉莉既 係寫得最好

係佢飲神酒 反抗個下
真係正撚到

仲有佢間諜 簡直就係mvp

其實琉著親都係嗰條底褲
點解可以冇人認得出

因為本身就無乜人知佢係琉
琉係幾年前報完仇比希兒執左返去之後就隱姓埋名轉埋髮色

屌你重衰過司波達也清場

說好的係好大件事

一招升龍拳收左皮

講真除咗第一集跳舞有睇頭外，其他都好悶，還原度5成左右，同埋原作男主明明係咸濕，但動畫就做到onon99咁

妖精都係一個look

無睇過原作無得對比之下
我都算係勉勉強強收貨啦
如果可以再熱血少少會更好啦

小說高潮位黎

魔法戰爭盃

簡單講王對王個part對斬可以畫幾分鐘

下一個大高潮位應該係打麗傑？

至少lefiya有出場

有幾咸濕?
利申:動畫黨

貝爾有幾咸濕阿
不知幾正氣

周街都妖精

動畫黨表示估唔到war game係1集咁爽快搞掂
得13集
睇完依季動畫補返小說先
睇死佢有排都唔會有下季

有色心冇色膽

如果係咸濕既話
係歡樂街個時已經瘋狂中出左春姬

一直都有繁體...手足睇左幾耐殘體?

如果dl 電子書好多都有繁體
但係跟輕國黎睇就未必有
如果台版都有出 正路繁體有好多source 可以搵到

原作貝爾邊忽咸濕

我都想知

原作佢面紅係因為性幻想緊，但係動畫就係怕醜，樓上有色心冇色膽係正解

連我呢d jc打手都頂唔順 個氣氛好撚差

渣架 之前睇你地講仲以為起碼打三四集

個個期望有第一季打牛既水準

莫非你係大森
睇小說切記過份腦補
有色心無免膽叫咸濕
都唔知你係咪男人

個個都對戰爭遊戲好大期望
只要有睇過小說都會有同樣諗法

一開始個大佬出招追蹤魔法諗住貝爾會引返比佢食返
點知貝爾硬食完再回憶反擊一下就完左
成個過程5秒都冇

動畫太hea姐

睇完 無你地講到咁差 純粹係打鬥場面同埋boss戰做得唔係咁好 除左赫爾墨斯問能力值嗰part 應該交代既重要劇情都有做到 都算係咁

講到明戰爭遊戲但係呢兩樣野做得差

睇過劍姬神聖譚之後就唔會再對地錯要求咁高

以為好似菲利咁

其實係期望太高
所以失望愈大

可能我用錯措詞，我意思係 男主係原著入面同係動畫入面係有明顯分別
先睇原著（動畫第一集)

昨天與神仙開了小小的派對後，我一如平常地將床讓給神仙睡，然後以沙發代床就寢。雖然蠻窄的，但也習慣了。

我眨了幾下眼，正要起身去洗臉……忽然發現壹件事。

除了被單以外，還有個圓圓的東西靠在我身上。很輕。因為壹點都不重，所以我完全沒註意到。

我滿腹狐疑地將手伸向那個圓形物體……馬上就明白了。是神仙。

她把臉埋在我的胸口呼呼大睡。我先是嚇了一跳，然後立刻轉為苦笑。

(睡迷糊了……嗎？)

我先是稀奇，接著開始傷腦筋。

我有自信離開沙發而不把神仙吵醒，但該怎麽說呢？我不太想放開這個又溫暖、抱起來又舒服的存在。這已經超越了最高級抱枕，的確是神作級的抱枕了。

不論其他【眷族】擁有多強大的武器或道具，我都敢斷定絕對沒有比這更棒的道具。神仙果然厲害。

雖然惶恐，但我仍忍不住輕輕抱住她。一種軟綿綿的觸感傳來。

啊啊，不妙。這樣我真的會舍不得離開。

神仙身上還散放出壹種好聞的香氣，她的表情完全放松，「嗯……」身子稍微動了一下，然後像小寶寶一樣把臉往我的胸膛上磨蹭。

啊啊，天哪，太可愛了……

當我正在心裏掙紮時——神仙的雙峰發出了一下擠壓聲，那對具有壓倒性質量的球體在我的身上壓扁了。

從這一刻起，我的行動有如疾風迅雷。我馬上將從神級道具變成毒藥的神仙挪開，讓她躺在我原本躺的位置，逃出了沙發。

(神仙竟然差點要了我的命……！)

這是我第一次對神仙感到戰栗。

再遲個一秒，也許我的呼吸就要停了。

我把被單蓋在神仙身上，匆忙準備出門。總覺得無法再待下去了。冷靜下來仔細想想，我真是混帳，怎麽可以對神仙如此不敬。

我立即跨出房門，悄然無聲地離開房間。

「……貝爾這個傻瓜。唔嗚。」

(一大早的就來這麽一下……)

紅字係小說入面男主ge真性情，動畫係0描述，唔信去第一季第一集
動畫表現ge只有綠字，根本成個人設唔同咗
由真男人變咗怕醜青頭仔

魔劍係咪唔使輸入魔力都用到？

呢季做得差過第一季好多

呢集完全冇緊張感 打完boss
下咁就完左?

到底做左咩訓練先可以勁得咁快 又勁左幾多 都冇講

點解勁得咁快係因為兔仔個外掛

主角威能 ？ 定有咩設定

不過想真點 佢升lv好似都係好快

利申 只睇過動畫

一路都有講
兔仔有招技叫一心憧憬
只要有想追求比佢強既人既心（劍姬）
佢去冒險/訓練D經就會升得好快

睇左乜撚嘢

魔劍掃蕩已經傷敵50
花生友都識講揸住直衝塔嘅話一開波已經贏左

好失望，唔追了

以為係咩大戰點知一陣就打完
(冇睇小說)

一心憧憬
另外同劍姬對打貌似會有特別升幅

動畫Cut淨亞馬遜姊妹同伯特
同埋韋爾夫既魔劍係特別勁，但係相對要整都係需要時間

其實兔仔屌打波羅個團長係咪以經有lv3

好似係夠能力但未升
應該下一兩集就會講佢升

仲有免XX

得罪講句 前兩集比人攻城都好睇過呢集啦

你睇下小說就會明

點解鋪咁耐 講到咁難打 一集就打完

想買小說 香港邊到有？

同埋希兒係咪芙蕾雅分身黎？

重睇第1季，唔見銀包引佢打猩猩，扮跌書教佢魔法

日本下一本正傳會講

第七、八卷有講過下佢地既關係
雖然唔係好明確咁講

咁係咩關係？

希兒身世有好多個說法
有啲人話母女
有啲人話分身
有對人話眷族

比較明確啲既係
唔記得邊段小說入面
芙蕾雅 望住 希兒 講左句 '娘' 翻譯條友話係女兒既意思

琉外傳有提過希兒有讀心能力定唔知 測謊能力

所以酒館啲人同希兒賭錢次次都輸到含家剷咁

信和好多賣輕小說鋪頭都有

其實小說都係一日就打完 靠突襲
不過動畫真係做得好差
小說入面戰爭遊戲係一大高潮位黎
打牛 打歌利亞
跟住就到戰爭遊戲

個時貝爾已經lv2
lv1 升lv2 已經係全ss 咁濟
正常人通常7 8百就會升lv
但係貝爾次次都千鳩幾先升lv
所以有好多潛在能力值
貝爾lv2 既數值> lv 3 正常人數值

第八卷第五章 仲要搵戰車去24小時保護

希兒比貝爾條鍊 都係戰車比佢

好崩

手機game之前聖誕活動都有D劇透感覺

戰車個feel係有D鍾意希兒, 但佢地全員都係忠誠芙蕾雅, 所以我覺得似分身, 凡人既分身

凡人角度睇野精彩過神

普通人有去到咁多先升咩
見莉莉 韋爾夫 lv1升lv2 好似都冇上過600咁濟

中小型眷族有得升就會升 普遍得1到幾項有3-4百
大型眷族會壓下lv 大約1-3項上到6-8百

外傳有講過下

莉莉都係得一項500
就拿拿臨升LV
好多人都會有得升就升
因為等級加成多

唔計主角果邊，都係得洛基呢啲lv既眷族先夠資源玩壓等

個feel 同動畫入面果個好似有少少唔同咁

個戰爭遊戲會唔會太快

agger 無諗到一集打完

聽日又係一週一度既地錯日

咩阿 爺爺係宙斯黎
阿爾戈入面個仙精都係據聞係宙斯分身
大森都無講明
係啲人推測嫁炸

爺爺講到明1000年後搵番bell wor
手機驚年代班神仲未下凡
之前唔知第幾卷話個個年代神要做野只能夠用仙精先可以幫拖

動畫黨 無睇小說 又唔明劇情個D 可以睇下呢幾條LINK

dllm手機game黨劇透

都估到,邊鬼到仲有錢

知道個兩億之後兔仔好正

揸住二億去冒險

今集節奏慢返 用一集時間黎過場

劇情上都交待得唔錯

最後春姬嗰度

有2 E 就唔撚洗去冒險啦

佢地唔係贏哂阿波羅d錢咩?裝一裝修就用哂?
定阿波羅本身都唔太有錢?
但係屋企咁大

賠左好多轉會費比酒神

好似千幾萬買個lv1返黎仲要係小人族

睇埋後期就知莉莉幾有用

勇者專用

莉莉識變身wo
晚晚變唔同人扑野都得

講咁易咩手指公一痛
jj插住兩支魔槍

唔知動畫有無勇者求婚呢

欠債女神

春姬真係好撚正

男豬把刀都兩億啦

最尾個幕

不惱話春姬最正
無人識欣賞炸嘛

同命講左咩

呀叔想食學生妹

處女雞不了

貝爾後宮個個都係處女黎嫁啵

芙蕾雅

諗諗下 麗傑都好似唔係（好似係）

不過阿伊莎好正

亞馬遜除左淫神個團長之外個個都好正

蟾蜍

咁就LV3左?

有冇咩新能力

多左個異常抗性

數值同劍姬訓練個時已經升爆左
偉業就係以少人嬴左戰爭遊戲
新能力好似無

差啲唔記得左發展能力

男豬真係好撚癲

好似玩巨商咁 兵升200轉1轉再升200轉2轉咁

要彌補返種族差距

如果少人贏左係偉業
咁其他幾條友點解冇得升

無得升lv有好多原因
數值唔夠啦
主力同輔助偉業又加成又唔同啦
參與度唔同 邊個尾刀 邊個致命比重 諸如此類
如果你要咁detail既話
我勸你都係問返大森啦

講多少少
莉莉要第十五卷先升到lv2
數值得一項500
姐係戰爭遊戲個時就算佢夠偉業 都唔夠升lv

打鐵佬第6卷先升lv 2 姐係打完歌利亞個期
原因同樣就算佢夠偉業都唔夠數值升lv

命 又係lv2 無耐
神會 同貝爾同期lv 2 改名
姐係又係唔夠數值

琉 無主神更新status 數值update 唔到 lv都唔會升到

請記住呢個係福利番，同小說係有出入

覺得係因為兔仔偉業係越級打贏 唔係少勝多

以少打嬴 越級打都差唔多啦
重點就係嬴左勁過佢地又多人過佢地既阿波羅團

唔記得動畫有無講過升lv數值 要500
我自己都差啲唔記得呢個setting

命

要5項其中一項過500

把聲比想像中老左少少

卡珊德拉同琉妹子

今集好多命show胸既鏡頭

最後做咩有條女係我張床上面咁暴露

cut今集十五分鐘資源去做war game就差唔多

水瀬咁多戲份

正傳梗係多啦
不過艾絲今季應該連50句都無

水瀬放棄治療咁配真係好正，我不斷repeat

利申: fans

個人設

屌

其實想問好耐， 就算伊絲塔奸計得逞，夠芙蕾雅班人打咩？😂

所以 我覺得所有支線分支都係芙蕾雅會得到貝爺

呢樣外傳有提佢有特別手段
有興趣可以睇外傳小說

唔係掛唔通睇漏咗，要重睇了

J春姬同亞馬遜

春姬同麗傑

麗娜(定係叫蕾娜)正傳係咪無出過？睇完都唔記得晒

以芙蕾雅眷族係外傳12表現黎睇就算俾伊斯塔成功左都係要輸 奧塔未出全力已經完虐精靈分身

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

仲有春姬呢

狼人果條亞馬遜？
好似得外傳

咪用左黎整殺生石囉

係呀, 竟然見到佢都有cv

阿屌 sor唔記得左

就算有出場應該都係路人角黎
不過外傳入面幾多戲份

外傳12 寫到成個女主角咁

會唔會變左狼人官配

已經係

外傳8已經係啦 墳前送花嗰幕不得了

麗娜都請過貝爺食波餅
無為意小說有無提過阿伊莎第一次見貝爺個陣麗娜都跟住
而且動畫麗娜睇落無咁蘿，又幾正

春姬

蕾娜鏡頭對白仲多過劍姬

臭G
毒撚沈船的故事

把聲好好丁

屌。。巨人奇行種咁款。。

春姬好正

沈船

冇人討論
冇人睇？

春姬仲要唔知自己係處個下正

我記得小說唔係嫁啵
好似係專登搵佢

對返小說個時無出名

玩開im@s 見到春姬個CV 覺得好有違和感

班亞馬遜女正撚到 洛基果2個孖妹同佢地有咁關係 咁似既

孖妹咪亞馬遜黎囉
外傳6 有提佢地背景故仔

姐係本身都係做雞 之後加入洛基先脫離魔掌？

唔係做雞
亞馬遜係一個特別種族黎
就好似
小人族
獸人

而亞馬遜呢淨係只會生女人
就算同咩種族一齊都只會生亞馬遜

故仔唔多講
有興趣睇外傳6

唔介意劇透就睇啦

比欣宜坐爆完就再用唔返

原來係純潔既亞馬遜人 不過都本性難移 淫到

逆

黑肉妹幾清純嫁
不過佢D 道德觀同正常人都有少少分別

究竟有幾多人會因為睇左動畫而改推春姬控呢

夠主動
自動波

原來枝偉哥係外傳特典有交代到點樣"用"左

點用法

有咩分別

咁柒

佢對衣著
同埋見到白兔去花街都覺得無乜野
性道德觀念比起其他人底線會低D

見到順眼既隨便都可以同你大戰三百回合？

咁最後點解決

唔係順眼
係覺得強大既種馬會想同佢交配
好似麗娜想同狼人生仔

係同一個團咁耐仲未搞掂咩

黑肉姊到依家都未食到團長啦

即係白兔同蕾菲亞咩左?

唔小心撥左支野落蕾菲亞度阿

竟然係佢食左白兔 女神點算

係咪理解能力有問題？

🤔

唔小心潑左支精力劑落蕾菲亞
點解你會覺得食左白兔？

我以為蕾菲亞會發狂調轉食左白兔

係咪發癲去追殺白兔囉
呢支係壯陽藥唔係春藥阿大佬

原來最後追唔到

唔係？

點睇都似唔係

睇完小說都係覺得春雞仲係處女解得好勉強

春雞

我屌你劇透

上面都透晒啦

屌 上網seach左 個理由好能牽強

唔會係次次開波就暈撚咗掛

認真
我一開始 以為春雞造型係莉莉/女神個D高度既 可愛type
宜家個look 成隻劍雞加獸耳咁 唔靚

蕾菲亞都試過認錯人，所以至少係身型上係似劍姬

甲邊個屌過

睇錯蕾菲亞

春雞=劍雞加對耳

性格爭好遠

今集好正

好似話決定救佢，就係因為似

亂黎有可能會比伊絲塔家族溶撚左
比你都唔搏啦，叫雞都要搵命搏咩

好想睇閪女人鬥閪女人

欣宜行出黎鳩都縮
我諗得奧它先可以屌死佢

成個族都咁正 點解會出左隻咁既怪物

總要應付口味獨特既客人既

屌青蛙

Figure討論 (39) 816 撳錢換日圓 遊日買figure 唔撚益精品

比人賣左去雞竇
但係見親男人除衫就會暈低
佢自己本人未發覺仲係處

我剩係想問一件事
春姬有無本本

類似係魅惑左佢係扑野個時會爆左啲情報出黎

快點強姦我

遲d會唔會講返上界既事？

荷米斯 其實真係一個仆街黎

點解？

由以前點劍姬 新手打偉業, 幫閪女人搵野,迫xx送死

小說劇情

快！我乜都知

暫時小說無講
不過外傳12 有提過少少佢地未落黎個時既野

又唔算太仆街姐
只係不擇手段去達到佢目的

就係想睇佢地未落黎果陣既日常

唔覺有咩仆街
好正wo呢個角色

動畫有佢=有福利

根本係愉悅犯

去偷窺笑死我

但係兔仔每次都超越神意

如果個個神都係大愛撚就唔會有暗派閥啦

個人覺得外傳個攻擊力有啲誇張

其實唔低啦
隱藏數值 加上佢招大本身屈機 仲要蓄滿力

不過如果有講明係春姬幫佢上左buff 可能會合理啲

根本個個神都係愉悅犯
尋求開心only

得少數既神係正氣少少
乳神同盟個堆

一下秒左條龍 仲要係斷手狀態，休養緊

咁講真條龍比人封印左咁耐
可能已經虛弱化左呢
同埋根本無條龍既能力值
雖然之前吹到好大

同埋我覺得唔夠紙講都係嘅，外傳本嘢都好厚下

無計啦唔通好似正傳咁分開13 14卷黎寫咩
大森都幾多產下
正傳或者特典有提返打龍既detail就好

動畫po劇透小說內容

無計 小說po 陸沉左

關咩事 同樣問題已經討論過n次

我覺得係香港少平台可以傾呢樣野
所以有好多唔同人 無限loop
我有時去睇巴哈 其實都唔算話好多人傾
貼吧會好少少

去ptt c_chat或者k島會多人討論d

次次地錯出新書都好多個post講

我覺得地錯有樣好 就係無web版
我自己睇親輕小說都會睇文庫
跟住轉睇web
睇完web 就棄坑唔會睇返文庫版
跟住就會無左果種動力追落去

史萊娒 盾勇 蜘蛛 都係

+1 史萊姆同蜘蛛我都係睇左web就唔睇文庫

兩者只會選其一黎睇

外傳12 k島 講成幾個post

web版好處就係可以比你一追追到尾
唔好處就係文筆同埋人設會瘋狂崩壞

晏啲去睇下先
貼吧同巴哈啲po比我睇到爛晒咁濟

唔係好明個地理環境
條花街遠鏡睇 成個城鎮咁又有高樓大廈好撚大
但係op影晒成個城市都唔見有呢個地方

男主離開花街果陣係由一條後巷走 但係鏡頭一轉就開門出黎
即係花街係地下城市

op 個超遠景圖邊畫到咁指細呀

白兔出去果個位係貧民區代達羅斯街

依啲日子仲諗支那貼吧

巴打真係好識貨，真心讚美

咁翻譯D人夠係輕國啦
唔通唔睇阿

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

牙遠啲fd中意吹奏支那

依到既討論內容唔似第二季喎 走先 差啲中招

要有外傳第3季先做到既內容

我諗第三季都未必得
其實有幾多人係純動畫黨所以追呢套野呢

當初睇完第一季之後追小說

正路應該忍唔到手會想一追到尾先係
我係漫畫>小說

當初睇左打牛覺得好正
然後睇人劇透戰爭遊戲重好睇
所以就去左睇小說
然後就一發不可收拾

我個時漫畫都係睇到打牛
發覺不得鳥
熱血到呢

小說睇到第8卷就棄左悶到
雖然我知第9卷係精髓,但我真係撐唔住第8卷

第8卷係得勇者同不冷好睇,其他章節都幾悶

越後面越好睇

精髓係第14卷

兔琉黨表示好滿足

頂唔順第8卷幾好睇都冇用
其實飛左第8卷會唔會有咩影響到後面

接近沒

日常篇黎好似係

係，實際對劇情有影響既得街娘篇

VIU 仲未更新既

沈船
幾時帶碟生炒骨上去?

外傳劇透

VIU係咪罷工

後衛工作黎有咩問題

到依家都未上架

成日都係咁
好垃圾
根本無心搞

岩岩睇完第7集
發覺一樣野

睇外傳重勁

又要等一個禮拜先見到春姬

哩個po冇乜人氣
有人睇第2季？

戰爭遊戲嚇走左唔少人掛

點解 有咩問題

小說黨講到戰爭遊戲曉飛
但係JC整出黎既效果就強差人意

繼續係JC接已經冇期待
然後一如意料

又真係 動畫撚睇完都覺得唔夠爆

又唔駛咁快棄住 伊絲塔篇都好好睇

基本上地錯除左第8卷 其他直落都無伏

一陣用半季黎玩第八卷

動畫黨

有冇人可以透下我個LV5女人點打

主角個邊應該冇人夠佢抽

冇睇都知係主角威能啦

LV3打LV5 ?

劇場版特典 第一次「戀」

有冇小說討論區岩岩追完第8卷

第8好悶

有個沉左既15卷+外傳12 post

第8卷當外傳睇其實OK
同埋內容都算新鮮
講

雞

你睇下外傳漫畫先，就會知動畫係幾咁垃圾

打樓層主果集省略到

其實正傳都省略左好多內心戲
得返全部動作戲 其實都勉強接受到既

咁外傳其中賣點 就係艾絲諗緊咩

小說同動畫完全兩個lv黎

動畫係咪快過漫畫了？

漫畫停左好耐，依家轉人畫，唔知係咪又頭開始連載

無 其實手遊有好多原創劇情

唔好啦掛重頭畫起既話
真係2046 都未睇到啵

Ching咁重口味

★ダンまち外伝小説新作★
TVA『ダンまちⅡ』第8話で登場したフレイヤ・ファミリアのアレンも活躍する『ダンまちファミリアクロニクル～フレイヤ編～』は、今秋「マンガＵＰ！」と「ガンガンONLINE」で連載開始！
GA文庫ブログではラフデザインを公開中！()
#danmachi #GA文庫

芙蕾雅外傳

仲未有嘅，定係我記錯時間

伊絲塔同愛依莎百合

今集命潛入搵貝爾個part Hea到,
係咁意痴係個天花板到就過到骨,好似對面全部都係盲咁
又cut走左用技能搵返神匕首同偷對面裝備個Part,希望下集會補返

是咪錯覺,今集好似正常返

可唔可以專心寫埋正傳佢

大森表示遲d寫埋咖哩殺眷族比你慢慢嘆

卡莉最後又咪比芙蕾雅收皮
唔洗審都知啦

講緊象神

仲以為咖哩講緊係卡莉差唔多音

阿伊莎同春姬真係好撚正

阿伊莎

岩岩重溫返第七卷
原來有出過麗 娜個名

on9 點會同貝爾解釋個魔法就係等級升華
成個眷族最重要既秘密隨口話俾人聽

阿伊莎內心都係想救春姬 只係肉體同精神都無辦法違抗主神

唔講點引起兔仔既英雄屬性去救春姬

小說入面都係暗示啫
動畫係明講俾貝爾聽
明講就唔係秘密啦
動畫組咁樣改一改 d野全部唔合理

小說都唔算暗示啦
講到明要用春姬個靈魂
又有講係地下城屌打兔仔都係靠春姬既「能力」

動畫撚
阿伊莎回憶個到打爆個粒石都係殺生石?
即係係咪春姬已經延長過一次時間唔洗做祭品住?

啱啱睇完第四集

屌你老母平時龍珠，海賊王，火影

啲打鬥就有咁長得咁長，有咁耐得咁耐

呢啲小說轉動畫就cut撚到仆街

點解艾倫同伯特咁似樣
小說插畫睇落瘦弱好多

有冇人覺得命d技好靚

This is jc
地錯已經係jc 親生仔 打鬥唔多但已經質素好（jc標準）

係,幫春姬續左一次命

一套打鬥番,但係全部打鬥鳩飛

打鬥睇劍姬外傳仲多

Jump既地位邊有得咁比

今集終於有少少時間小偷既效果

垃圾到核爆既一隻

真係核爆 但D人又好似冇乜傷

流水帳

今集啲打鬥爆炸佔左幾多%

小說好似係中間比命捉住果條女直頭救唔返？
命爆完都收皮咁濟 竟然仲可以咁大聲講野

邊到有講條白髮LV3救唔返,明明條女係外傳8都有出場
爆炸個part係今集做得最差既地方,
爆炸個威力弱到好似放煙花咁,
完全得個樣,無人燒傷,連爆炸中心既命沒被吹飛,仲可以鬼殺咁嘈

咁咪無埋命俾猛者讚果part

今集連蛤蟆擋住兔子個part都cut得,
下集cut埋你講個part都唔出奇

究竟我係比巨人 鬼滅之刃呢d縱壞左 定呢套野d打鬥真係咁差
利申：動畫撚

第一季無咁差

睇你同咩比啦

同 你講個D動畫比 係幾差下 打鬥唔熱血仲衰過第一季打歌利亞 (我覺得打牛>>歌利亞)
同 原著(小說)比 個差距仲大 完全做唔到個D感覺出黎

但同jc其他打鬥作品比 就叫唔錯(掛)

感覺史萊姆 盾勇都好過呢套好多

真係睇得好唔暢快 啲節奏拿捏得好差
JC 執柒咗佢算啦

佢個設定我幾鐘意 第一季都好睇 本身好期待今季 但每集睇完都係同一個反應：下 咁就1集？

想問思念的結晶係咪即係唔會被迷惑

Jc 幾時執

貝爾招稀有技能
一心憧憬
不會被魅惑

一係不會被迷+高速升LV?

咁思念呢

BTW咁之後係咪通街知貝爾招外掛

至少黑肉女神同芙雷雅知

死人先守到秘密

正 等睇黑肉女神被滅

佢有招技叫思念的結晶？

用巨人 鬼刃呢d點比?輕小說後官D打鬥係咁架啦 最勁咪又係刀劍

no

比字幕fake.

思念的結晶 一心憧憬

睇viu 個時我都心諗做乜鳩
明明無呢樣野
總之呢樣技就係佢愈愛慕艾絲
佢就升得愈快
防魅惑既能力就愈高
外掛技能

唔好咁講 其實每個人都有
係冇女神比我憧

個節奏真係差 好零碎

刀劍新嗰季啲打鬥垃圾到
以前嗰啲就ok既

當小說回憶錄咁睇
全部內心戲SKIP哂 有哂動作片段

BTW 唔睇小說真係唔知原來打牛咁熱血
動畫淨係以為打細BOSS咁

我以為講命做忍者個下會變到好似音速索尼克咁

點知係自爆好似完全唔關事

應該係單純講為左主公可以不顧一切去突破難關之類個D野啦

呢D野要睇小說先知道D DETAIL野
動畫根本唔夠時間去講咁多內心戲

原來新出既漫畫會直飛去春姬篇

正啵
不過無左戰爭遊戲

第二季真係講到春姬呢一段先真正好睇

好多細節都改左,
改得最ON9既係貝爾打左隻LV5肥婆落樓

一拳兔仔

咁芙蕾雅真係靚過你喎

畫得好正常

最後芙蕾雅講左啲咩有冇人知

應該係''我愛你''

想問原本係點

掉返轉,貝爾比肥婆打左落樓

肥婆仲要罵劍姬係豬扒

春姬篇好撚正

千菅春香

還有三話，肯定會有黑龍村吧

春姬個配音好似啱啱先開始配啲有名嘅角色

返天界?因為用左神力？

普通料 新人黎講算穩only

推左落街 致命傷 用神力修復

佢地放月讀 唔算出神力

終於救到春姬

神威？
呢個設定夾硬寫比上神，有戲做

食硬你

快點

好襯

動畫春姬正左好多

唔算新人啦，不過一直都唔算好多job

個搞手叫宙斯 我會幫你將佢變成最後既英雄果度
加埋個BGM 好夾

隻死肥婆想比奧塔屌
好撚嘔心

好想叫奧它打爆佢
好彩

咁都打唔死

製作姐好偏心阿伊莎
畫死肥婆d打鬥hea到
阿伊莎個d先正常返

肥婆無人想睇
佢偷懶直接打晒格仔我都唔會反對

阿伊莎之後都有出場，點同

會唔會入埋男主到幾正

自行維基劇透

我都唔撚明

就算佢地有殺生石
全員升1LV

最高個死肥婆先5升6
人地1個奧塔都秒鳩你

佢地仲有幫手

殺生石只係其中一張牌,佢地另外仲準備左幾張牌

動畫之前飛左?

正傳沒堤，外傳先有講

係咩 有冇劇透
真係可以搞掂奧塔

仲有墮落仙精，再加咀咒弱化

仲好意思話自己正過2個女神

太有自信

個設定幾好睇但係動畫真係好鳩

呢集會唔會係第二季最好睇

芺蕾雅

春姬篇都做得好好

果然d筆直燒哂落最重要嗰集度

成個族最樣衰應該係佢 是但搵件都樣靚身材正 點解佢會咁有自信

今集都係追唔到一季打牛
氣氛做得好差
除左春姬全程冇崩之外真係好唔惦

芙蕾雅套戰鬥服好唔襯佢 便服靚好多

春姬真女主

變大吧

對觀眾魔法

唔係一樣咩
都冇換到衫

變大吧變大吧

係今集好睇番d 睇個款春姬又係白兔後宮啦 加加埋埋都就夠1隊足球隊

春姬首歌幾時出

Ha Lu He咩

又要講多句
究竟有幾多人睇完動畫會改推春姬

原本仲有炎金4戰士 同 女神戰車圍佢

仲有整花佢塊面唔係白兔 係奧他

笑死我
處女雞發春夢
仲有另外集貝爾FF
黑肉妹搞貝爾又係勁好笑

btw 推介一下
純動畫黨 可以睇下呢條友既片
手遊有出動畫特典故仔
可以當睇有聲小說
仲可以補完啲劇情
唔洗睇到一頭霧水

女僕春雞

女僕裝加狐人

今集膠得黎幾好笑

比人老笠
其他國家d神好廢

黑龍村結尾

春姬世界第一

果然最後都係比艾絲出場黎埋尾

姐係應該會放埋異端兒做伏筆 應該會

有planning既話係最尾30秒
整個龍女closeup 講句救救我 再印埋幾時第三季

早排有重睇返異端
其實同黑龍村個主題都有啲關聯

今集係原創定小說真係有?
第8卷棄左冇乜印象,乜唔係爭不冷架咩?

何方...

第八卷咪軍神出場
外傳呢到即情係解迷關鍵

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

冇睇晒第8卷,只係記得軍神有派人爭不冷
然後希兒篇悶到棄左

呢套野連埋外傳睇先好睇
成個故事性係哂到

因為得果個城市先有迷宮
其他國家既人冇得打怪升lv

咁點解d神唔全部去歐拉麗？

有得打怪升LV
不過唔係迷宮係野外囉
黑龍村都有講成個森林都有好多怪物啦

去晒歐羅拉仲點打仗

呢個真
仲有好多個D特典又係要睇
例如莉莉把武器係某人留D材料比佢整阿
有好多小故仔都好好睇

故事入面d神除左個名同權能之外,其他設定都係由作者原創

每個神想要ge野都唔同
都唔係個個眷族都係迷宮探索系啦

特典冇睇小說黨

不過春雞篇真係睇埋外傳先完整

特典咪小記特典囉

有啲唔知跟書送
有啲跟dvd送
有啲唔知咩廣播劇
我都唔知自己有無睇晒所有特典

其實莉莉依段應該有後續 以莉莉咁精明一定睇得出把弩比人加咗料 佢比嘅價錢應該做唔到依把弩

其實幾想莉莉芬恩

呢張圖真係好正
調教咖啡廳

幾好睇

莉莉係歐拉麗太多黑歷 正路唔會同勇者
反而想波羅果個小人同莉莉
兩個都弱小 希望佢見莉莉lv2 會生性啦

點解集集都好快完咁

[size=6]我是迦尼薩[/size=6]

留意到game 入面麗娜已經係鍾意伯特既狀態，不過所屬仲係寫伊絲塔

沒辦法，原作又沒講佢之後加入左邊個眷族

好似無入阿正傳直頭無乜點出過名
係外傳先多戲份

唔知有生之年可唔可以睇到琉兔卷動畫化

第二季搵黑龍村埋尾好似怪怪地
啲高潮起跌位好怪

3期 2020夏 龍女已現身

2020夏

『ダンまち』シリーズ アニメ公式@danmachi_anime
【速報】『ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうかⅢ』制作決定！2020年 夏 放送開始予定です。

『ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうか』引き続きの応援よろしくお願いします！！

『ダンまち』シリーズ アニメ公式@danmachi_anime
【速報】『ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうかⅢ』制作決定！2020年 夏 放送開始予定です。

『ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうか』引き続きの応援よろしくお願いします！！

呀

本來都覺得係日高或小倉唯配龍女

希望下季唔使見咁多上神

一炮過做到琉兔啦好無啦

對呢兩件無感 只求半年番一次過做埋14卷

我係對右邊有興趣

右邊下季戲份會多返少少

打兔仔 打兔仔

都係jc就是但啦

要求唔高 oped正正常常 重要場面唔好崩就收貨

其他可以崩，家暴不能崩

下季多打戲
再崩就碌柒啦

唔爭在整埋阿爾戈劇場版啦

村姑艾絲